人無恥 便無敵 林作算唔算無敵佐

我覺得你勁過佢好多喎